有冇人覺得獨媒弟弟係沙田簡迪

睇到隔離個post今日講獨媒唔交片比popo

警察想獨媒交片被拒絕

其實我覺得佢地D直播都好高質

次次沙田現場都會見到弟弟喺度陪住大家， 聽番佢啲直播又會聽到嗰度講沙田地理同歷史， 但明明佢都只係大學生，成件事好q

另外平時直播嘅妹妹同埋姐姐把聲都好好聽

希望大家除咗支持立場之後都會支持下讀煤或者傳真依啲都好有心嘅小媒體

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

諗起沙田現場見到佢真人，好可愛

基哥係咪深水埗中場？

唔好攞佢同弟弟比ok？

終於有入留意到佢
佢把好好聽，勁好J
好想同佢互含

沙田歌聲獻獨媒

仲記得有次獨媒弟弟係沙田直播緊果時急屎
我諗佢啲屎一定好香

佢去太空館飲酒嗰次好笑D

妹妹塊鏡影到自己
好撚正

呢個反而miss咗

弟弟

雖然都想多啲睇佢直播
但同時有想獨佔獨媒弟弟
心情好矛盾

好想去沙田追住佢碌撚黎含

弟弟應該有上連登，希望佢睇到

好想食佢啲充滿催淚彈味嘅屎

咁你應該要奶佢嗰條充滿著汗味同埋胡椒水劑嘅底褲

獨媒Dee Dee qq

ching shake ball

弟弟唔知今日去邊度呢

弟弟去咗荃灣

左膠毒媒都可以上神枱了

而家不知幾多本土派係入面